有時，當人既自信被現實徹底打沉，反而鬆一口氣

其實好多時既自信都係自己幻想出黎
你覺得自己係點
同現實世界覺得你係點
一定係現實世界準d
反而有種安全感
因為之前你有兩把尺量度自己
永遠都係十五十六唔知邊個自己先啱
但原來從來人生就係咁
咁你以後就一直跟住社會行
起碼你覺得自己係受保護
情願做社會一隻受保護既畜牲
好過離羣今日唔知聽日事既局外人
安全感真係好緊要
冇安全感就算俾你自由自在
就算俾你prison break遠走高飛
到最後你都會情願自己行返入監倉終老
情願困住自己一生一世

shawshank redemption
有個阿伯坐左幾十年監
出到社會唔適應 最後自盡